<p align="center">
  <a href="http://nestjs.com/" target="blank"><img src="https://nestjs.com/img/logo-small.svg" width="200" alt="Nest Logo" /></a>
</p>

# Ejecutar en desarrollo

1. Clonar el repositorio
2. Ejecutar
```
yarn install
```
3. Tener Nest CLI instalado
```
npm i -g @nestjs/cli
```

4. Levantar la base de datos
```
docker-compose up -d
```
5. Clonar el harchivo __.env.template__ y renombrar la copia a  ``` .env  ```

6. LLenar las variables de entorno definidas en el ``` .env ``` 
7.  Ejecutar la aplicacion  en dev: 
  ``` npm run start:dev ```

8. Reconstruir la db con  el sed
  ```
   http://localhost:3000/api/v2/pokemon
  ```
## Stack usado
* MongoDB
* Nest